連登仔清算名單

所有人

做乜鳩

連登仔係支持納粹主義
主張香港人係應該支配世界嘅神聖民族

今天我⋯⋯⋯⋯⋯

一齊唱！